(毒撚遊)烏克蘭7日遊記

先貼女女圖為敬

Rich

原本諗住幫你推下 但你得兩張圖 想點

你就好啦

打緊

想睇

個旅程7日我已經去左4日, 仲有3日

去左LVIV3日, 現在stay Kiev 搵食開心下

上面2張相只係冰山一角, 睇住其他風景相先

第1日

去到基輔就見到呢個日落晚霞

then

食緊野

食咩

2條友埋單加個雞枇都係100到😂

旅程所有洗費要幾錢

預10K, 未完晒個TRIP, 唔是窮遊, 又不是富遊

我地第一日算係浪費左係基輔

去左A.V. Fomin Botanical Garden遊一遊, 相都未影好, 團友就叫累, 要番去HOUSE

渣

食左個PIZZA就訓, 第2日倒香咁早就坐火車去LVIV

大家會問點解唔第一日晚上就坐overnight 火車去LVIV >> 因為我廢, 坐左15個鐘飛機, 再訓火車隨時死

值得一提就係咁早上車有度好

坐5個鐘火車之後

坐架世界級黃色小巴去airbnb

抵, 5蚊烏錢, 不過我地有2個行李箱, 架車爆滿之後, 每個站都有廢老表演縮骨功上車

D行李仲比d廢老口UPUP怨鳩我

唉屌我都知我地衰, 真係唔會再拎行李上呢d世界級小巴

坐uber震興lviv

我地個HOUSE係舊地區邊界位, 地理位置超好

成個building 都非常古典, 係無lift, 條木梯每一級都會發出音樂

快d出文

去到LVIV好重要要做既事係去歌劇芭蕾舞劇院買飛

屌你正啊喂, 想睇芭蕾, 要等到星期3, 即係我已經走左Kiev

咁無理由去劇院到唔睇架, 就買左"Carmen" D飛

講起由自可, 一講由把幾火, 我係劇院拎住單反, 諗住影女

有個阿嬸同我講一陣唔好影, OK FINE, 我原本都諗住好好欣賞下Carmen

仆你個街, Carmen 有4幕, 每一幕都有d仆街影相, 不特止, 仲要開閃光燈

BTW1, 藍女唔係女主角, 我最初以為佢係Carmen, 點知係白衫女人先係

BTW2, 白衫女人唱得最好

BTW3, 有個外國肥婆叫我幫佢影相, 我幫佢影到佢好滿意

BTW4, 好彩外國肥婆同我地講解Carmen係一個咩故仔, 否則真係訓全場

lm

LVIV舊城區晚上真係好好FEEL

有隊賣唱既, 2女1男band, 唱得好落力, 好有heart

我自己都課左10蚊烏$$比佢地

我自己有好好反省, 點解就唔課比tst busking果班細佬妹, 但課比LVIV果班細佬妹

我諗我要課番10蚊比香港果班唱得落力又有heart既細佬妹

LVIV既天氣極佳, 每一啖空氣都係上上品

日落啊, 星空啊都靚到非筆墨可形容

如果有人想睇, 我會考慮放肥婆房東既圖上來

烏克蘭除左多靚女, 仲有好多靚仔

利申 : 非gay

訓先, 我地聽日仲有好多行程要趕, 例如食基輔雞

烏克蘭囡大奶又靚

“食基輔雞”可以有兩個意思

我會叫牙。入黎睇

有冇叫雞

少女我唔鋤愛阿婆驅風煲老藕嗒得過

肥婆房東要加埋美極去品賞

無乜

有相未?

咩相機影？ 影得幾靚

有無叫雞？

Iphone

無乜雞
見我樣柒彈左鐘

如果出書
我一定買100本支持

肥婆相呢？樓豬訓撚左

男人既話ok
同尖沙咀差唔多

仲未有肥婆相

市中心係ok
你唔拖野無乜人會望你

第2朝係LVIV

去左Stryiskyi Park影樹林

黃頁從異香飄過

黃葉紛飛果隻feel, 有feel到呢

收到風樓主同女去

幾撚靚

原來你咁鍾意肥婆

牙銘最鐘意princejoyce

係就好

我幫你問

咪扮

快手啦

咪係囉

去緊切爾
返黎食雞

ok

想問下你買機票幾多錢，坐邊架航空公司 ？我啱啱就咁上網search下好多都6千

卡塔爾
5400

鳥克蘭妹幾錢1q

樓主唔能update?

樓主走數

樓主死左
btw
去lviv有冇去malevich

無....

尾已爛

樓主掛住食烏克蘭妹唔update

星期六

我等左2星期

有更新未

on9

屌柒你十幾日前嘅post擺張相都擺唔到

樓主走數狗

淨放圖
游記再更新你地ok嗎

出左先啦

圖呢？

通殺

有無女 去烏克蘭影埋d花花草草 不如唔好去

你間Chernobyl 幾錢一日團，方便講邊間嘛？

Solowest
7舊幾

又唔幫襯我d fd 而家識2間都有折

原來係你
巴打近況幸福嗎
前幾日睇先知邊境仲打緊仗
D烏紙跌到閪咁

Btw個導遊好好服務
比左幾百烏紙tips

今個星期會打

哈！